{
    /*********
    ** Main translations
    *********/
    // mod name shown in the menu
    "mod-name": "CJB 作弊菜单",

    // tab names
    "tabs.player-and-tools": "玩家 & 工具",
    "tabs.farm-and-fishing": "农场 & 钓鱼",
    "tabs.skills": "技能",
    "tabs.weather": "天气",
    "tabs.relationships": "人际关系",
    "tabs.warp": "传送",
    "tabs.time": "时间",
    "tabs.advanced": "高级",
    "tabs.controls": "控制",


    /*********
    ** Player & Tools tab
    *********/
    // player
    "player.title": "玩家",
    "player.infinite-stamina": "无限体力",
    "player.infinite-health": "无限生命",
    "player.instant-cooldowns": "武器无冷却时间",
    "player.inventory-size": "背包栏大小",
    "player.movement-speed": "移动速度增加",
    "player.movement-speed.default": "默认",
    "player.one-hit-kill": "一击必杀",
    "player.max-daily-luck": "每日运气最大",

    // tools
    "tools.title": "工具",
    "tools.infinite-water": "喷壶永不干涸",
    "tools.one-hit-break": "一砍即倒（一击即碎）",
    "tools.harvest-with-scythe": "镰刀收获",

    // money
    "add.money": "金钱",
    "add.casino-coins": "赌场代币",
    "add.golden-walnuts": "金色核桃",
    "add.qi-gems": "齐钻",
    "add.amount-gold": "增加 {{amount}} 金",
    "add.amount-other": "增加 {{amount}}个",


    /*********
    ** Farm & Fishing tab
    *********/
    // farm
    "farm.title": "农场",
    "farm.auto-water": "作物自动灌溉",
    "farm.durable-fences": "围栏不损毁",
    "farm.instant-build": "农场建筑立即完成",
    "farm.auto-feed-animals": "自动喂食动物",
    "farm.auto-pet-animals": "自动抚摸动物",
    "farm.auto-pet-pets": "自动抚摸宠物",
    "farm.infinite-hay": "无限干草",

    // fishing
    "fishing.title": "钓鱼",
    "fishing.instant-catch": "立即钓起",
    "fishing.instant-bite": "立即咬钩",
    "fishing.always-throw-max-distance": "抛竿总是最远距离",
    "fishing.always-treasure": "必定出现宝箱",
    "fishing.durable-tackles": "钓具不损毁",

    // fast machines
    "fast-machines.title": "工匠设备快速工作",
    "fast-machines.fruit-trees": "水果树",
    "fast-machines.ready-in-the-morning": "{{machineName}}（第二天早上完成）",


    /*********
    ** Skills tab
    *********/
    // skills
    "skills.title": "技能",
    "skills.increase-farming": "耕种增加1级 当前等级: {{currentLevel}}",
    "skills.increase-mining": "采矿增加1级 当前等级: {{currentLevel}}",
    "skills.increase-foraging": "觅食增加1级 当前等级: {{currentLevel}}",
    "skills.increase-fishing": "钓鱼增加1级 当前等级: {{currentLevel}}",
    "skills.increase-combat": "战斗增加1级 当前等级: {{currentLevel}}",

    // professions
    "professions.title": "职业",
    "professions.combat.fighter": "战斗 等级 5 - 战士",
    "professions.combat.scout": "战斗 等级 5 - 侦查员",
    "professions.combat.acrobat": "战斗 等级 10 - 特技者",
    "professions.combat.brute": "战斗 等级 10 - 野蛮人",
    "professions.combat.defender": "战斗 等级 10 - 防御者",
    "professions.combat.desperado": "战斗 等级 10 - 亡命徒",
    "professions.farming.rancher": "耕种 等级 5 - 畜牧人",
    "professions.farming.tiller": "耕种 等级 5 - 农耕人",
    "professions.farming.agriculturist": "耕种 等级 10 - 农业学家",
    "professions.farming.artisan": "耕种 等级 10 - 工匠",
    "professions.farming.coopmaster": "耕种 等级 10 - 鸡舍大师",
    "professions.farming.shepherd": "耕种 等级 10 - 牧羊人",
    "professions.fishing.fisher": "钓鱼 等级 5 - 渔夫",
    "professions.fishing.trapper": "钓鱼 等级 5 - 捕猎者",
    "professions.fishing.angler": "钓鱼 等级 10 - 垂钓者",
    "professions.fishing.luremaster": "钓鱼 等级 10 - 诱饵大师",
    "professions.fishing.mariner": "钓鱼 等级 10 - 水手",
    "professions.fishing.pirate": "钓鱼 等级 10 - 海盗",
    "professions.foraging.forester": "觅食 等级 5 - 护林人",
    "professions.foraging.gatherer": "觅食 等级 5 - 收集者",
    "professions.foraging.botanist": "觅食 等级 10 - 植物学家",
    "professions.foraging.lumberjack": "觅食 等级 10 - 伐木工人",
    "professions.foraging.tapper": "觅食 等级 10 - 萃取者",
    "professions.foraging.tracker": "觅食 等级 10 - 追踪者",
    "professions.mining.geologist": "采矿 等级 5 - 地质学家",
    "professions.mining.miner": "采矿 等级 5 - 矿工",
    "professions.mining.blacksmith": "采矿 等级 10 - 铁匠",
    "professions.mining.excavator": "采矿 等级 10 - 挖掘者",
    "professions.mining.gemologist": "采矿 等级 10 - 宝石专家",
    "professions.mining.prospector": "采矿 等级 10 - 勘探者",


    /*********
    ** Weather tab
    *********/
    "weather.title": "明日天气",
    "weather.current": "目前",
    "weather.explanation": "点击下方按钮设置明日天气（仅限明日）。除此之外本页面不会对天气有任何影响。",
    "weather.sunny": "晴天",
    "weather.raining": "雨天",
    "weather.lightning": "雷雨",
    "weather.snowing": "下雪",


    /*********
    ** Relationships tab
    *********/
    "relationships.title": "人际关系",
    "relationships.give-gifts-anytime": "随时可以给予礼物",
    "relationships.no-decay": "友情不会下降",
    "relationships.friends": "朋友",


    /*********
    ** Warps tab
    *********/
    //Farm
	"Farm":"农场",
	"Grandpa's Farm":"爷爷的农场",
    "Immersive Farm 2 Remastered":"沉浸式农场2",
    "Farmhouse": "农场",
	"Farm Cave": "农场内部洞穴",
	"Farm Greenhouse": "温室",
	"Farm Hotspring":"温泉",
	"Farm Quarry":"采石场",
	"Grandpa's Shed": "爷爷的小屋",
	"Hardwood Glade":"硬木区",

	//Common locations
	"Common locations":"常用地点",
	"Mine": "矿井",
	"Skull Cave": "骷髅洞穴",
	"Island Farm": "姜岛农场",
	"Community Center": "社区中心",

    // Shops
	"Shops": "商店",
	"Joja Mart": "乔家超市",
	"Pierre's Shop": "皮埃尔的商店",
    "Robin's Carpentry Shop": "罗宾的木匠商店",
    "Marnie's Ranch": "玛妮的牧场",
	"Clint's Blacksmithing": "克林特的铁匠铺",
	"Willy's Shop": "威利的商店",
    "Krobus' Shop": "科罗布斯的商店",
	"Travelling Merchant": "旅行货车",
    "Sandy's Shop": "桑迪的商店",
    "Dwarf's Shop": "矮人的商店",
    "Adventurer's Guild": "冒险家公会",
    "Stardrop Saloon": "星之果实餐吧",
    "Hat Mouse": "帽子老鼠",
	
	// Additional Farms
    "Additional Farms": "额外农场",
	"Ridgeside Village Summit Farm": "山脊村山顶农场",
    "Ridgeside Village Phantom Farm": "山脊村幻影农场",
    "Ridgeside Village Community Greenhouse": "山脊村社区温室",
	"Ridgeside Village Cave Farm": "山脊村洞穴农场",
    "East Town Custom Garden": "鹈鹕镇东边农场",
	"Aurora Vineyard": "极光葡萄园",
    "Grampleton Fields Entrance": "格兰普顿平原入口",
	"Garden": "花园",

    // town
    "warp-section.town": "镇上",
    "Museum": "博物馆",
	"Shearwater Bridge": "海鸥栈桥",
	"Trailer": "潘妮家",
    "Jodi's Home": "乔迪家",
    "Emily And Haley's Home": "艾米丽和海莉的家",
    "Clinic": "哈维的诊所",
    "Alex's Home": "亚历克斯家",
    "Jenkin's Home": "维克多和奥利维亚的家",
    "Mayor's Manor": "刘易斯家",

    // forest
    "warp-section.forest": "森林",
	"MasteryCave":"精通洞穴",
    "Wizard's Tower": "法师塔",
	"Friend Shed": "友谊小屋",
    "Sophia's Vineyard": "索菲娅的葡萄园",
    "Leah's Cottage": "莉亚的家",
    "Andy's Farm": "安迪的农场",
    "Secret Woods": "秘密森林",
    "Junimo Village": "祝尼魔小村",
    "Junimo Woods": "祝尼魔森林",
    "Sprite Spring": "精灵之泉",
	"Sprite Spring Cave": "精灵洞穴",
    "Apples' Room": "苹果的房间",
    "Bear's Cave": "熊洞",
    "Sewer Outlet": "下水道孔盖",

    // mountain
    "warp-section.mountain": "山区",
    "Custom_SVESummit": "山顶",
	"Quarry": "采石场",
	"SPA": "水疗中心",
    "Susan's Farm": "苏珊的农场",
	"Linus' Tent": "莱纳斯的帐篷",
	"Golden Scythe": "金镰刀获取点",
    "Tunnel": "隧道(齐先生的电池任务)",
    "Train Platform": "火车站台(齐的彩虹贝壳任务)",
	"Back Woods": "后山小路",
    "Highlands": "高地",
    "Highlands Cavern": "高地洞穴",

    // beach
    "warp-section.beach": "沙滩",
    "Elliot's Cabin": "艾利欧特的小屋",
    "Tide Pools": "潮汐池",

    // desert
    "warp-section.desert": "沙漠",
    "Casino": "赌场（没有会员卡进不去，还会被炸）",
	"Pillars": "银河之剑获取地点",
    "Sand Dragon": "骨架(齐的太阳精华任务)",

    // Ginger Island
    "Ginger Island": "姜岛",
    "Leo's Home": "雷欧的房子",
    "Fable Reef": "寓言礁",
    "Island Field Office": "岛屿办事处",
    "Island Dwarf Shop": "姜岛矮人商人",
	"Island Trader" :"姜岛商店",
    "Volcano Caldera": "锻造台",
	"Tide Pool": "潮汐池",
	"Pirate Cove": "海盗湾",
	
	// Ridgeside Village
    "Ridgeside Village": "山脊村",
	"Ridgeside Plaza": "山脊村广场",
	"Odd Job Services": "零工服务",
	"Nightingale Orchard": "夜莺果园",
    "Log Cabin Hotel": "小木屋酒店",
	"Heaps Convenience Store": "山坡便利店",
	"Faye's Clothing Shop": "仙儿的服装店",
	"Akina Residence": "阿基纳家",
	"Amethyne Mansion": "艾墨森家",
    "Blooming Hill Farm": "开花山农场",
	"Kobayashi Residence": "小林家",
    "Pickens Residence": "皮肯斯家",
	"Ridgeside Clinic": "山脊诊所",
	"Rivera Residence": "里维拉家",
	"Liden Residence": "利登家",
	"Bladebane Residence": "布拉德贝家",
	"Daniels Residence": "丹尼尔家",
	"Water Research Facility & Laboratory": "水体研究所",
	
    // Ridgeside Surroundings
    "Ridgeside Surroundings": "山脊村周边",
	"Ridge": "山脊",
	"Ridge Forest": "山脊森林",
	"Ridge Falls": "山脊瀑布",
	"Ridge Pond": "山脊池塘",
	"Ninja House": "忍者之家",
	"Cliff": "悬崖",
	"Spirit Realm": "精神领域",
	"Cable Car": "缆车站",
	
	// East Scarp
	"East Scarp": "东斯卡普",
	"East Scarp Town": "东斯卡普小镇",
	"Scarp Inn": "东斯卡普旅馆",
	"Mia's Home": "米娅的家",
	"Aidden's Home": "艾登的家",
	"Yri's Home": "由莉的家",
	"Light House": "灯塔",
	"Rodney's House": "罗德尼家",
	"Vet's House": "雅各布的家",
	
	// East Scarp Surroundings
	"East Scarp Surroundings": "东斯卡普周边",
	"Meadow Farm": "草间农场",
	"Orchard": "果园",
	"ES Sea Cave": "海洋洞穴",
	"Mine Entrance": "矿洞入口",
	"Deep Mountain": "深山",
	"Mouse Hole" : "鼠洞",
	
	// Galdora
    "Galdora": "加尔朵拉大陆",
    "Castle Village Outpost": "城堡村哨站",
    "Crimson Badlands": "猩红荒地",
	"Treasure Cave": "宝藏洞穴",
    "Iridium Quarry": "铱采石场",
	"Enchanted Grove": "传送阵",


    /*********
    ** Time tab
    *********/
    // time
    "time.title": "时间",
    "time.freeze-inside": "在建筑内冻结时间",
    "time.freeze-caves": "在矿井内冻结时间",
    "time.freeze-everywhere": "任何地方都冻结时间",
    "time.time": "时间",
    "time.time-frozen-message": "时间冻结",

    // date
    "date.title": "日期",
    "date.warning": "部分事件需要到次日才会更新",
    "date.year": "年",
    "date.season": "季节",
    "date.day": "日",


    /*********
    ** Advanced tab
    *********/
    "flags.warning": "使用此部分内容需要您自行承担风险！\n这可能会导致诸如信件、事件或任务被跳过等问题。",
    "flags.quests": "立刻完成任务",
    "flags.wallet": "钱包物品",
    "flags.unlocked": "区域解锁",
    "flags.unlocked.guild": "探险家公会解锁",
    "flags.unlocked.room": "{{name}} 的房间",
    "flags.unlocked-content": "解锁内容",
    "flags.unlocked-content.dyes-and-tailoring": "染色 & 缝纫",
    "flags.unlocked-content.junimo-text": "可以读懂祝尼魔文字",
    "flags.community-center": "社区中心",
    "flags.community-center.door-unlocked": "社区中心解锁",
    "flags.jojamart.membership": "Joja超市会员资格",


    /*********
    ** Controls tab
    *********/
    "controls.title": "按键绑定",
    "controls.android-config-note": "您可以在配置（config）文件中为CJB作弊菜单和一些使用虚拟键盘的模组设置按键布局。",
    "controls.open-menu": "打开菜单",
    "controls.freeze-time": "冻结时间",
    "controls.grow-tree": "树木立即长大",
    "controls.grow-crops": "作物立即成熟",
    "controls.grow-radius": "生长范围（相对于玩家）",
    "controls.reset-controls": "重置按键",
    "controls.press-new-key": "绑定新按键...",
	
	
	/*********
    ** Generic Mod Config Menu UI
    *********/
    // TODO
	"config.open menu.desc":"打开菜单的绑定键（当没有其他菜单打开时）",
	"config.freeze time.desc":"冻结游戏时钟的绑定键。",
	"config.grow-tree.desc":"用于在玩家周围种树的绑定键。",
	"config.grows.desc":"玩家周围用来种植作物的绑定键。",
	"config.title.other-options":"其他选项",
	"config.default tab.name":"默认选项卡",
	"config.default tab.desc":"打开菜单时默认显示的选项卡。",
	"config.other-options":"要配置作弊,请在游戏中按下上面显示的“打开菜单”键。确保在加载保存后,当没有打开其他菜单或对话框时按下它。"
}
